呢個男仔都有靚女女朋友

酸撚死人

呃views
唔洗理個post

毒撚都有女屌

中意超人

落左妝大家咪差唔多樣

落妝唔會好差
係有d印

有幾靚呀

cute

唔會柒掛

又扑一件

巴打應該好高要求

咁都扑
share 熊仔頭又唔撚見你扑?
on9 5p返高登啦

真心唔靚

邊忽靚

呀豬呀狗都話自己係youtube爬

又有自貼

呢女柒撚到 狗也不屌

你呢

講真?

我覺得幾靚
邊到樣衰?
定普通女仔?

好普通

化成咁本身係男人都唔奇。。

條女個妝化得好撚核突。

邊度靚....？
係幾可愛嘅

痴撚線
以為男扮女,點知真係女人黎

樓主你黎？

咁叫靚女咪玩我

咁似糖妹既

睇住條女個妝愈化愈走火入魔
愈黎愈濃

好柒喎 仲要咁濃妝
想像唔到落左妝係咩樣
你屌埋我個份

普通女仔加化妝
出街唔會望先

我都覺個妝好核凸 塊面一達達色
陰影又重手 成個男人咁

Agger

見過真人
真係濃妝到好誇張
好似啲幼稚園小朋友去表演格硬化妝咁

借刀？

㩒入去睇咗另一條佢個妹同佢化妝條片
佢素顏好過化妝
明明素顏個樣幾清純
做乜日光日白個妝化到去club咁款

其實依家好多女都係靠化妝 有興趣可以上youtube睇下d教化妝既片 d女仔before after 有d都差得幾遠下

有d硬屎feel

索顏唔係差好遠，但真係仲好睇過唔化

咁素顏好好多 起碼順眼左 唔化好過化
如果唔帶大眼仔就更好

借乜撚野刀？
返高登啦 新仔

真係唔化好過化。濃妝好有雞味

樓主係條女

係就好😂😂

中等樣貌低級身材

個女仔係幾靚既 不過個陰影打得好怪
但我唔覺得個男好差喎
呢類A0毒撚好正 好想奶佢棚牙

個妝

唔化妝好過化啦

條女好衰樣，痴西線叫靚女真係有身份證都叫得

毒撚都有market?

咁都話靚，樓主審美觀都幾重口味

咁都唔靚？？？

連登仔要求高到

條眉 太粗。。

清新好多
所以女人真係唔好化濃妝

我都覺 毒毒地咁 但樣唔差 好殺食下

女仔素顏好靚喎，呢個妝真係唔得

個男仔幾靚，有靚女女朋友有咩出奇？

識條仔 但好耐無聯絡

條女醜樣到
條仔反而正常樣

連登真係多毒撚
你一定好撚型仔啦

又想上位？

黑洞召喚

柒撚到

呃view 呀嗎

個妝勁柒講野又懶音
你屌埋我個份

把聲好難聽

我上緊你老母
都唔係我
只係想講 條仔咁柒都有女姐😓😓😅

傻西😂😂

大家用apps 上有prevjew 睇
唔好禁入去啦 😓🤣🤣

直線宣傳，不了

曲到唔撚曲 直線呃views 就嚟做唔住？

唔化妝算急cute
覺得佢男朋友襯佢唔起

我都覺😂😂

屈我打手果d 收撚皮啦😂
智撚障
唔禁咪睇preview 囉屌你老母西